Hij liep aan de andere kant ervan en beschermde het tegen de binnenplaats van het huis waar het getroffen hart - zo gelukkig in de gedenkwaardige tijd waarin hij zijn eigen desolate hart had onthuld het - overweldigde de vreselijke nacht.
